【移加李婉華 X 徐時論 對談】 BNO太空人計劃會否抽光香港人才？ 未審先囚下香港人如何自處？ 從南韓逆權運動獲得什麼

#BNO #香港人才 #移民英國

【移加李婉華 X 徐時論 對談】
BNO太空人計劃會否抽光香港人才？
未審先囚下香港人如何自處？
從南韓逆權運動獲得什麼啓示？
彩蛋：子華神出沒注意｜
【移加李婉華 X 徐時論 對談】
20201213

徐時論 TsuisTalk
146K subscribers

#BNO#香港人才#移民英國#香港法治#南韓逆權運動#香港人自處#徐少驊#李婉華
BNO太空人計劃會否抽光香港人才？未審先囚下香港人如何自處？從南韓逆權運動獲得什麼啓示？｜【移加李婉華 X 徐時論 對談】

彩蛋：子華神出沒注意

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com